點解會有人屌得落肥婆？

平時同班朋友打開機，上網識左條肥婆
一開始唔知佢係肥婆睇佢ig仲成日係story po性感相，以為係大波妹

成班人玩左一排就約左佢出黎一齊玩，見到真身差啲嚇到調頭走，真人成座山咁肥，本人仲要毫無自覺大搖大擺咁行

著衫又好樣衰，成身脂肪仲著緊身衫想show個胸出黎成日sell自己大胸但其實只係成身脂肪而咁岩個胸都有

我地成班人忍唔住問佢點解真人同相差咁遠係咪P圖，佢就話冇P，只係影相既Effect勁厚面皮，仲話自己肥係因為基因/骨架大，但明明其實只係因為暴飲暴食

最估唔到既係我地其中一個朋友唔知係咪太飢渴，竟然仲同佢拍拖不過好笑既係佢地好快又分左手

分左手 好過 而加重一齊?

係愛呀

純粹真係好過自己打飛機

之前識咗個00後既肥西
聽佢講性史嗰陣我都諗點會有人屌得落
隨時佢地扑野既經驗仲多過你

多水

鄭少秋？

諗起早幾年LKF女王

我識個個肥婆又係多性經驗
可能因為易溝

正
飛機杯

豬肉都係肉

個個女人三四十歲都會變肥婆，唔駛諗咁多

哇見過個肥閪
屌你老味肥撚到呢
跟住又成日同人講自己去沙灘鍾意著三點式
又話成日會去旺角買唔同款游衣
唉算啦呢d個人喜好既野冇咩好講
哇屌有次有事要同佢單拖出去睇d野
唉屌你老母佢仲要背心仔
都唔好講係佢身上背心仔變左大背心
哇屌你老母最撚癲係見到個加拿大有2隻大海膽
唉屌個日仲成日借d兒成日想搭我膊頭
仆你個街一諗起d海膽掂到我就冷震都打到停唔到
個日做完野仲想問我陪唔陪佢買野
屌那星我即刻搵藉口走望都唔敢望佢
如果個日冇走佢捉我陪佢睇泳衣試泳衣
屌你老母淨係打呢句我都差d反胃